（圖表派入）恆指週線係咪畫緊右肩？

如果係頭肩頂，咪會落到23000？

行緊大三角 歷史性股災黎緊
最後加淡倉機會

唔會啦
3月業績期
不嬲都衝上去

定係頭肩底？

都有可能既
如果唔穿之前個右肩

圖都無張你話研究圖

應該喺有個大跌，不嬲睇22000。但要配合一個event, 例如大型二次感染。

早兩日大規模復工，你預兩星期後啦。

重未計日本cancel 奧運。

22000, 頸線到頂

畫緊底褲